呢條女同TL韓子亮咩關係？認真，唔係打手

摑佢個個？

call me nuna

同佢一齊唱應該分開嗎